《我們仨》讀後感

屌你老味，錢鍾書都on撚柒鳩鳩
日日讀書讀書，成個濕鳩書呆子咁
又要成日整爛人地啲嘢
整爛完又要問老婆點整
除咗讀書叻都唔知有乜撚嘢用
楊絳又係，好嫁唔嫁嫁個書呆子
以佢咁嘅才能，醒水識時務落嚟香港
當時政府多數俾個教席佢喺大學度教
個個月人工咁多，生活應該唔成問題
喺大陸，又要被人鬥，又要冇錢，又冇社經地位
都唔知留喺大陸做乜
讀書讀書，讀到傻撚咗呀

人呢

書呆子都叻過你一百倍啦

佢除咗識讀書叻仲有咩叻
揾錢叻？睇時勢？
好似冇

人呢，入嚟啦
入嚟討論吓錢鍾書啦呢條友啦
點解唔討論呀

屌吓我都好呀

錢鍾書份人夠風趣

淨係呢點都溝死女